考com sec牌有冇用

好悶要搵野讀下

清穩到人幫你簽com sec 經驗？

搵到

你有無exemption先？

有，4個module

不過exemption都要比錢，好鳩

無用, 千祈唔好考

為興趣🤗

巴打本身做緊乜?

柯跌

有frd上年考完QP走去挑戰HKICS考兩科最後全軍盡墨

我考完qp好多年，會唔會喪失讀書能力

會掛
而且HKICS closed book exam, 同QP考試模式完全唔同, 巴打應該好唔習慣
如果我係巴打你會去報LLM, 個人覺得比HKICS牌有用

LLM冇得考pcll 喎

本身無諗過做律師所以無呢個問題

考完QP好耐+做緊audit ，應該唔會唔知com sec牌 有乜用。

其實有CPA牌都可以做上市公司name sec, 唔明樓主點解要特登考多個com sec牌, 既然係咁倒不如讀第二科master好過

為興趣，亂考牌

llm 唔使 llb 打底可以直接讀?

唔洗la
LLM都唔係for你之後讀PCLL, 你當係一個master degree就得

想考pcll可讀jd

報LLM 不如報JD，LLM 讀完無用

咁得閒？
冇job

劉明

而家要等到出年6月先考得

黎緊HKICS可能改制